多唔多做跟車既Ching去到港島呢d地方成日比班物管玩???

好似送貨去中環咁,成日比人串做下等工,問佢貨lift係邊又指個假地方玩我

做物管個d埋又係打份垃圾工
洗咩理呀巴打

做過幾次跟車但無試過